一齊send email攞灰狗更表！

起到條友英文全名未？

大家可以send email/填form去警務處公開資料主任度攞灰狗更表，睇下佢26-27號番咩更。

公務員朋友話有全名就可以問，因為更表係pre-exiting document，佢地無得懶Admin burden，10日內要回覆。

揀番警務處就有email address

兩個字？

張X OR X淼???

Facebook 叫Sum Cheung
有無人搵到其他